新口號：講個笑話 香港法治

聽日大家一齊叫新口號
講個笑話 香港法治

講個笑話 香港法治

香港法治 全部廢紙

好似你呢句好喲
香港法治 全部廢紙